屌你老母 好多大陸閪用啲散銀

屌
好嬲
俾你地用既咩
俾香港人用架

狗改不了食屎

你唔衝過去屌佢 ?

唔係經mtr走
支持有人主動行去屌

係後面哦鳩佢地

賊嚟

屌

即場屌啦

追住佢地話佢地係港獨分子，再影佢地相應該會驚到震

仲要買張飛買到揸高達咁
買左5分鐘都買唔到

搵人派

派飛
屌啲大陸閪 諗住有著數

係啦 嚇鳩佢地

屌你老母港獨大陸閪

屌鳩佢啦，憑咩攞香港人嘅錢
大陸死臭乞衣

同佢地講用就等同支持港獨

大陸哩真係好撚低質
咪成日話自己點勁點勁啦

寧願下次用啲錢買晒飛出去派

話明大陸喱
點會有質素, 成班都係垃圾

大陸喱冇一個係無辜
咪撚再幫佢地洗白